酒店可以咁？唔犯法？

上網搵到間咁嘅嘢:

佢係走灰色地帶定公開通知全世界佢違法？

求指教

佢有咩問題

上面條link叫人去book酒店房，有啲去到22人一間房，又可以叫嘢食上房,咁屬唔屬於違反限聚令？

如果性質屬於私人聚會，咁我出邊book間酒樓包場都得？